叮噹之“小夫！我要進來了！”

enjoy

大雄爸爸

屌，唔敢再望叮噹條尾

推，不能只有我看到

7640

不能只有我看到

草

殘體

睇唔明呢幅想表達咩

幻想自己條撚同大雄一齊喺小夫條腸到
利申：9up

起3飛

屌那聲，笑撚到我

推到上熱門

定係估唔到

小夫原來同時間都比大雄同多啦 A 夢屌

平時一齊玩以為佢哋好天真

原來自己係老襟

你已經屎了

cls

有冇sticker

我睇咗啲乜撚野

推

連登係咪咁多弱智

Oh god oh fuck

叫得叮噹就唔會叫小夫，叫阿福啦

俾人發現自己係gay

理解力0

我屌，今晚實發惡夢

Cls

笑撚到我pk

仆街

我覺得好撚好笑

啲h漫好撚鍾意癲覆人地人生觀

又幾好創意

喉嚨很乾..

x2

我叫開阿福

支那人畫

陰影

笑撚到仆街

真係無咩人講

第幾個 post

好癲

想起昔日天真無邪嘅友情不復返

diu

點解得一章？想繼續睇落去

CLS

因為個作者po左上微博之後好快就比人del account

正

原出處已被和諧

好有創意

碌鳩隊咗落度門笑撚死

我究竟睇咗啲乜？

更加要推
條友個微博比人block 左
而且支那都幾禁呢類野
推到佢比人拉啦梗係

人地叫多啦A夢呀，respect 官方啦

80後叫叮噹
90後叫多啦A夢
00後叫多啦AV夢

今晚又要發惡夢

其實用瀉藥咪唔洗咁煩

邊個畫架, 破壞童年!

個腦裡面有胖虎把聲

其實使乜諗咁多
你幻想下自己扑野嗰陣時
射完跟住望一望個窿
見到你啲friend係入邊走出嚟
咪就係嗰個感覺囉

有無第2集

諗起多啦A夢床單
「嗯～你屌到我硬晒啦 」
有無巴打有link，想睇返

過咗一日 開始過氣

仲有冇 很正

好笑

入面應該有迴音

阿福 我要進來啦啦啦啦。。。。。

笑撚到我仆街

諗起段片都

笑死

好奇一問
隨意門係通向入面 胖虎都係向入面插
佢兩個就話跑番出去姐
點解胖虎會向出面射？

童年崩壞系列

比啲鍾意叮噹既細路睇完 會唔會接受唔住而崩潰

又話反支？
反條撚？

大雄個褲浪

痴撚線

屌...
唔怪得今朝D 人係咁話睇左恐怖野..

還我童年..

有無咁撚誇張 咪又係改篇h 漫

老實講個作者真係做得好出色
我嘗試搵其他同人/H漫
冇一套係有佢咁好笑

好可惜佢生於中國

畫得幾得意

有冇Sticker？

寫輪眼得以開眼的最基本且必要條件包括刺激，而且是極其危急情況的刺激

睇到對門爛左嗰下以為胖虎會斷j

笑到癲

Bam

話毁童年既人係咪未睇過H漫？

你平時會搵叮噹H漫黎睇？

你唔會？

睇開哈姆太郎

睇開海螺小姐

y so many gay...

有無人夠膽挑機貼去日本twitter

反支？
反條毛咩
香港人嘥鳩氣

我叫開牙擦仔

期待反輸岀日本

道門係長方形，點解會過到去?

咁有啲h漫係“補完”劇情既
有邊個唔想睇真中淳平同西野司做愛

無咗叮噹同大雄除褲除尾果幕ge

碌鳩直徑短過棟門既闊度咪入到囉聰明

要咁先過到

套漫畫傳到去日本未？套電影唔知點算

睇左

屌有咩好研究

首先要有日文版

大佬，多拉A夢洗咩講Physics

x3

宣傳機會 蠢

x4

Gay test failed

大雄咁撚大個人都入到屎眼啦 道門都大過小夫條腸啦 點解入到去既
點解既點解既

難得大陸佬咁撚好創意又玻璃心上身

lm

人俾小朋友睇架，宣傳

作者響過世前幾年就想統一官方翻譯唔同既問題, 呢個問題唔係只係中文,
世界好多地方都有做修改

多啦A夢唔應該係因為翻譯版權問題而修改譯名既例子

屌 啲支那嘢就咪睇咪推啦

記得有套h漫講靜香攞左啲法寶幫佢同班姊妹變左個閪做碌鳩
跟住可以用刀切條鳩變多幾碌出黎
然後同班姊妹玩人肉過山車
多啦A夢既h漫可以好撚癲

呢幕胖虎同我男朋友有99%似，連胸毛都match埋
身型髮型胸毛，連肚腩同個波既形狀都同我男朋友一樣既

link?

咁你係咪同小夫好似

我哋兩個都肥架

會唔會有高人將佢動畫化，或者整gif

叫開牙擦仔

覺得自已好壞，一次屌左三個男人

所以愛上你c眼

link plz

清 有無link

呢啲支那野 唔覺好笑

條友歉都道埋慘撚到
自由空氣生活嘅就開心笑
好驚香港好快笑都冇機會

加埋大雄老豆?個樣得唔得

已道歉

telegram 有

邊個tg group
有冇link

咁都唔叫色情咁咩先叫色情
強國人係鐘意呃自己

有拉花

做乜鳩

成班友仲係度熱烈討論支那野
繼續幫條小粉紅炒作

其實點解突然咁多人講呢句

大家請盡力舉報，等佢感受下社工主義鐵拳

大家請盡力舉報，等佢感受下社會主義鐵拳

低俗

幾好睇 有創意 畫風都幾靚

作者笑鳩我地習主席，會考慮舉報佢犯國安法

分別係佢自己做壞規則先，亂搞男男關係

拉